林鄭周一到澳門出席大灣區論壇開幕禮

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥周一出訪澳門。

特首辦發新聞稿指，林鄭月娥星期一上午前往澳門，出席大灣區發展建設的文化使命國際論壇開幕禮，政制及內地事務局局長聶德權和特首辦主任陳國基會隨行，林鄭月娥下午回返港。